98 自由人權法案遊行

用人數來清楚表明香港人支持美國通過
自由人權法案

唔係葉劉所講 只有極少數人支持

"美國色彩" 未必需要太濃
應該唔好舉Trump旗

建議和理非

主要原因係
汽油彈亂飛 會令人國會尷尬

tui

Sing national anthem?

oh say can you see
by the dawn's early light
一定要支持美國盡快通過人權民主法案

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去